［投票］政府及商戶應否叫警察暫停鎮壓示威活動兩個月，來刺激聖誕消費及救香港經濟

警察鎮壓示威者嘅時候，導致不少平民包括消費者無辜被捕，受襲。香港市民消費意欲大減
香港政府及全體商戶，能否要求警察暫停鎮壓示威活動兩個月，並暫停派臥底混入示威者大肆破壞，在示威活動進行的時候，只維持基本秩序，即好似6.9、6.16咁？
如果警察暫停鎮壓及拘捕示威者兩個月，將可以刺激市民聖誕節消費，否則只會搞死香港經濟。

贊成請俾正皮，並推俾政府AO及商戶睇，同埋出文宣要求警察暫停鎮壓。
反對俾負皮

唔同意喎
一定要懲罰佢地

咁即係又叫勇武放假？

點解你覺得正苦叫得停？

點解解讀到樓主係叫勇武放假？

警察搵埋咁多ot錢冇命洗，要出黎買下車買下勞呀

冇可能

有冇用一回事
做完之後正苦既回應先係正菜
樓上班人唔識

如果聖誕及農曆年市道低迷
明年香港經濟死定
大把食肆商鋪執梗
連累埋樓市股市
國際金融地位岌岌可危
所以雙方面都應該暫停
大家明白嗎？

P牌無得投票，不過想講既係，罷買之所以有初步成果好大原因係香港既主力消費群都無心情/無辦法外出消費。所以大家都要努力認證黃藍店。

政府應該自己要考慮呢個問題

同意。但冇用，警察仲大過政府，邊個聽你支笛。佢地只會覺得示威者搞事，所以先搞成咁。

閱讀U?

依家係警察要停。因為無論黃藍都睇到警察四個月平唔到亂，而且越搞越亂，例如最近警察申請嘅禁制令。一個月藍絲可能能夠忍受，四個月就應該唔會忍受到，所以要叫藍絲出面，叫停警察鎮壓

說好的攬炒呢？

差佬一停 直取林鄭首級

政府回應成點會影響到啲乜？

政府應叫警察唔好亂放催淚彈及唔好亂捉街坊、遊客兩個月，以挽救香港經濟

好多AO、高官買咗樓，應該要聽我講，及早表態

唔同意喎
家陣就係要你全部人一齊死全家
做開支那種生意嗰堆都唔例外
最好支那賤賊射埋山埃入LV CHANEL舖頭

英雄所見略同
目前政府膠官除咗層樓貶值之外，基本上係0損失，但香港人已經損失慘重

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到香港人決定

全文連行動策略在此：

係叫警犬放假

食撚屎啦

推